筆直1000喇叭for電腦同switch

有咩靚聲好推介

fostex pm 0.3d

btw switch得佢個耳機位出聲
駁喇叭會炒聲

佢由mon既3.5mm出咪得
如果有